有幾隻蝻係樓下播蝻歌

嘈撚到訓唔到，有咩方法

史林廖賴

好好奇啲蝻鍾意聽咩歌

報警